同性結婚［非辯論純求數據］

同性戀應該可以結婚
同性戀不應該可以結婚

推

同性戀者好鍾意用「恐同」呢個字去標籤唔支持/有其他想法嘅人

根本無人驚恐過，唔支持都唔得？

人地結婚關我撚事咩
又唔係阻住我搵女

可以賺錢喎
平時為咗幾蚊呃鳩人嗰班做咩無啦啦倫理撚上身連賺錢機會都唔要